{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050108",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2679765?place[place_type]=GID&place[gid]=2679765&place[latitude]=37.8833139221&place[longitude]=128.8305311309&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 L스테이"
    },
    "text": "注文津オーシャンビューが広がる美しい場所に位置するLハウスは新築建物に清潔に管理されているペンションです。 ここは団体やカップルが泊まるのに完璧な場所で、近くには注文津水産市場、鬼のロケ地など観光地が密接に位置しています。 入室時には非対面でチェックインを行い、チェックイン時に臨時パスワードが送信されます。 予約の際、予約者名と振込者名が異なる場合、事前にご連絡ください。 予約は入金を基準とし、6時間、1日前及び当日予約は1時間以内に決済が行われない場合は予約がキャンセルされます。 プールの運営と付帯施設は天候や事情により変動する場合があり、追加費用が発生する場合があります。 客室画像は実際と異なる場合があり、料金は事情により変動する場合があります。 Lハウスはエレベーターがありますが、プールはなくバーベキューはご利用いただけません。 また、客室内では臭い料理は控えてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "Lハウスはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "Lハウスは注文津オーシャンビューが広がる美しい場所に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Lハウスはどのような施設ですか？",
            "answer": "Lハウスは新築建物に清潔に管理されているペンションです。"
        },
        {
            "question": "Lハウスはどのようなお客様に向いていますか？",
            "answer": "Lハウスは団体やカップルが泊まるのに完璧な場所です。"
        },
        {
            "question": "Lハウスの近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "Lハウスの近くには注文津水産市場や鬼のロケ地など観光地が密接に位置しています。"
        },
        {
            "question": "Lハウスのチェックインはどのように行われますか？",
            "answer": "Lハウスのチェックインは非対面で行われ、チェックイン時に臨時パスワードが送信されます。"
        },
        {
            "question": "予約時に異なる予約者名と振込者名がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約時に異なる予約者名と振込者名がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "Lハウスの予約はどのように確定されますか？",
            "answer": "Lハウスの予約は入金を基準とし、6時間、1日前及び当日予約は1時間以内に決済が行われない場合は予約がキャンセルされます。"
        },
        {
            "question": "プールや付帯施設の運営はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールや付帯施設の運営は天候や事情により変動する場合があり、追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室画像と料金は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "客室画像は実際と異なる場合があり、料金は事情により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "Lハウスにはエレベーターがありますか？",
            "answer": "Lハウスにはエレベーターがあります。"
        },
        {
            "question": "Lハウスでプールやバーベキューは利用できますか？",
            "answer": "Lハウスではプールの利用はできますが、バーベキューは利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で制限のある食事はありますか？",
            "answer": "客室内では臭い料理は控えてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 503
    }
}